耳機選擇問題，幫幫手

公廁215
marshall mode eq
JVC FW03
Ma750
我聽日買耳機，除左上面既選擇外仲有咩好推介？
咩類型既歌都會聽下同埋想隔音好d。
我預算係1000蚊，希望咁多位幫幫手

Fender DXA1

why not im50?

JVC FW03 唔錯

Ath ls50

Ath LS70 (人聲幾正 Dma可試）
RHA- t10 （比較雜食 音樂感強）

鴨記買啦